侵侵吹雞叫香港人出嚟助攻貿易戰，大家收到call啦嘛？

唔好再休息啦，係時候還以顏色出嚟啦

星期日 五區開花

推 侵侵真正意思

你要多人出，侵侵先可以加注，北京之後唔守約，侵侵就會放香港上枱出嚟啦香港人